好眼訓 但又訓唔著

好撚眼訓 但一合埋眼想訓 又訓唔到
聽住歌訓又唔得 好撚辛苦